<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Simplified Chinese" nowhitespace="true" translatedname="中文(简体)">
  <!-- Jobs -->
  <jobname.commanding_officer>指挥官</jobname.commanding_officer>
  <jobdescription.commanding_officer>指挥官(CO)是负责指挥和管理船上船员的领导者。指挥官指挥着船舶上每一位船员并为其负责。建议严格遵守联盟的规则和条例，即使这通常不是最好的选择。</jobdescription.commanding_officer>
  <jobname.commanding_officer1>老水手</jobname.commanding_officer1>
  <jobdescription.commanding_officer1>木卫二的老兵们了解这里的一切，他们拥有两样东西：对危险的神经质以及船员们的忠诚。老兵们晓得潜藏在水域中的危险，他们要么拿起武器勇敢的直面大海，要么就静悄悄的潜伏在黑暗里，与深渊一起凝视他们。</jobdescription.commanding_officer1>
  <jobname.commanding_officer2>联盟将领</jobname.commanding_officer2>
  <jobdescription.commanding_officer2>联盟的海军上将忠诚于联盟和人民。这些高级军官在指挥时遵守联盟严格的规章制度，但多年的经验和无数荣誉不会在冒险的演习中被轻易忘记。</jobdescription.commanding_officer2>
  <jobname.commanding_officer3>海盗指挥官</jobname.commanding_officer3>
  <jobdescription.commanding_officer3>邪恶的思想，热衷于血腥的杀戮和嗜血的欲望是每个海盗指挥官的共同点。做好面对一切的准备：发动战争、恐怖主义、邪教组织，没有什么东西可以阻止伟大的海盗指挥官！</jobdescription.commanding_officer3>
  <jobname.executive_officer>执行官</jobname.executive_officer>
  <jobdescription.executive_officer>执行官是副指挥官（XO），担任指挥官的副手。当指挥官发布命令时，执行官则负责将命令传达给各部门的负责人。执行官有比指挥官更多的方式和机会管理每个部门的所有人员，但仍然遵守指挥官的命令。</jobdescription.executive_officer>
  <jobname.executive_officer1>中尉</jobname.executive_officer1>
  <jobdescription.executive_officer1>中尉以优秀的能力和绝对的手段维护指挥官的权威。通常携带船上最高级别的武器，游走在战斗的第一线，通过传递命令或直接完成指挥官的任务，以此来确保潜艇上的一切都照常运作。</jobdescription.executive_officer1>
  <jobname.executive_officer2>监察官</jobname.executive_officer2>
  <jobdescription.executive_officer2>监察官保证所有部门正常运作，并在船员需要的时候提供帮助和支持。监察官在必要时追踪船上的补给、终端操作，调查部门负责人和军备去向，并在出现问题的时候及时解决问题。</jobdescription.executive_officer2>
  <jobname.executive_officer3>典狱长</jobname.executive_officer3>
  <jobdescription.executive_officer3>典狱长是每个船员的噩梦。他会用武力使船员们团结一致，使用暴力和操纵船员的心理来保证他们可以高效的完成指挥官的命令。当船员的行为违反了行为规范时，他就会化身恶魔，以“激励”下属和不听话的人为乐。</jobdescription.executive_officer3>
  <jobname.navigator>领航员</jobname.navigator>
  <jobdescription.navigator>领航员是经过训练的声呐技术员，也是木星导航方面的专家。收到指挥官命令时领航员会坐在操纵台前驾驶潜艇或穿梭艇到达目的地以执行命令。在不需要操纵潜艇时可以使用声呐帮助其他船员定位敌人或任务目标。如果潜艇配备了无人机，领航员就能用它完成许多水下作业。</jobdescription.navigator>
  <jobname.navigator1>舵手</jobname.navigator1>
  <jobdescription.navigator1>舵手会根据指挥官的命令，驾驶潜艇到目的地，让船长在潜艇周围执行重要或不太重要的任务。舵手负责潜艇导航系统和船员之间的信息交换。舵手能够灵巧的驾驶潜艇绕过任何障碍物</jobdescription.navigator1>
  <jobname.navigator2>潜水协调员</jobname.navigator2>
  <jobdescription.navigator2>潜水协调员负责在潜水作业期间进行指挥和协调EVA团队，不过这全程都是在潜艇内部、穿梭艇中或者在水中利用手持声呐完成的。在掌舵和航海多年后，潜水协调员最擅长识别声呐上的接触点，指挥潜水团队完成任务目标，并在收到指挥官命令时驾驶潜艇和穿梭艇。</jobdescription.navigator2>
  <jobname.navigator3>穿梭艇长</jobname.navigator3>
  <jobdescription.navigator3>穿梭艇长其实就是被分配到穿梭艇的船长。根据指挥官的命令，穿梭艇长可以驾驶穿梭艇在任何地方游走执行任务。穿梭艇长不仅仅擅长于驾驶，还擅长组织并管理一整支小队。穿梭艇及穿梭艇机组多在远离主潜艇的情况下执行EVA、作战和探索任务。</jobdescription.navigator3>
  <jobname.yeoman>部门负责人</jobname.yeoman>
  <jobdescription.yeoman>部门负责人是潜艇的行政中心，负责所有的财务查询、司法判决、通信、后勤追踪报告、记录指挥官的命令和所有晋升。部门负责人可能不会有让人惊讶的大动作，但一个好的部门负责人会是潜艇上最繁忙的船员。</jobdescription.yeoman>
  <jobname.chief>水手长</jobname.chief>
  <jobdescription.chief>水手长（COB）负责监督所有机器的维修和安装情况，并管理所有的技术人员及其设备，有时为了做到以上几点会不得不使用暴力。这个职位需要了解逻辑门的使用和高级布线，同时也要学会潜艇的操作和熟悉潜艇布局。</jobdescription.chief>
  <jobname.chief1>轮机长</jobname.chief1>
  <jobdescription.chief1>一条价值14000马克的潜艇至少会有配套的高级管理人员。轮机长负责船上的高级电气、机械设备和逻辑电路。轮机长会直接向指挥官报告所有需要的电气系统、设备升级和线路连接。轮机长有足够的能力在船上任何一个位置部署自动化组件。</jobdescription.chief1>
  <jobname.chief2>技术主管</jobname.chief2>
  <jobdescription.chief2>技术主管负责监督潜艇上的所有和技术相关的东西，从人员到装置，无论其是否愿意。所有工程、机械、技术和保管人员都应在任务完成后向技术主管报告，以便接受指挥官颁布的下一项命令。技术主管可以直接向指挥官报告。</jobdescription.chief2>
  <jobname.chief3>造船者</jobname.chief3>
  <jobdescription.chief3>好的潜艇可不会凭空出现。造船者是该船最初的设计者之一，他们了解这条船的每一寸，从船体钢板的一颗铆钉到船内设备的一根信号线，他们可以解释这条船上所发生的一切事情。当技术人员需要熟悉潜艇或需要培训时，造船者很乐意带领他们参观他的杰作。</jobdescription.chief3>
  <jobname.engineering>工程师</jobname.engineering>
  <jobdescription.engineering>工程师是潜艇船员的骨干，他们拥有丰富的电气工程知识，对于机械工程也略微知晓一些。他们能对潜艇上的各种电气部件进行维护，让反应堆和各种系统都保持正常运作。</jobdescription.engineering>
  <jobname.engineering1>守望者</jobname.engineering1>
  <jobdescription.engineering1>电击事故的两大原因：一、疏忽大意，二、有小丑。守望者不断在的在潜艇上巡视，寻找那些有安全隐患的电子设备，并向部门负责人汇报人员伤亡等等。他们是发生故障时的第一响应者，能在情况变得更糟之前报告并处理问题。</jobdescription.engineering1>
  <jobname.engineering2>电工</jobname.engineering2>
  <jobdescription.engineering2>木卫二潜艇上的电气系统很难适应变幻无常的环境，需要船员对其不断地巡视和维护。这份更换保险丝、为设备连接电源以及遭受无数次电击的至高荣誉就落在了电工身上。电工具备处理大多数电气问题的能力，但在修改系统电路之前应向技术负责人报告。</jobdescription.engineering2>
  <jobname.engineering3>反应堆工程师</jobname.engineering3>
  <jobdescription.engineering3>一个带有自动控制器的旧地球微型自备涡轮核反应堆放到现在不是特别难处理。反应堆工程师的主要工作就是操控这个危险而又顽固的反应堆向潜艇电网供电。职业危害要求他们佩戴一些防护装备，以防辐射、火灾和爆炸带来的危害。反应堆工程师必须对潜艇的电力系统非常熟悉，以免船上系统出现供电不足或超负载这种情况。对核反应堆和核废料也必须非常了解，同时还要拥有在发生灾难性核事故时英勇赴死的决心。</jobdescription.engineering3>
  <jobname.mechanical>机修工</jobname.mechanical>
  <jobdescription.mechanical>技术人员和机修工负责让潜艇正常运作。机械故障和船体破裂进水等事故由机修工来处理。</jobdescription.mechanical>
  <jobname.mechanical1>杂役</jobname.mechanical1>
  <jobdescription.mechanical1>许多欧罗巴年轻人的梦想就是登上一艘潜艇，但他们从未见过深渊中的生物，也不知害怕是什么滋味。杂役们有各种各样的出身，但他们都有一样的目标：努力工作，天天向上。杂役在潜艇上执行各种体力劳动、维修和其他各种不需要学习太久的工作。对于有远大目标的新人来说，这是一份完美的工作。</jobdescription.mechanical1>
  <jobname.mechanical2>甲板维修工</jobname.mechanical2>
  <jobdescription.mechanical2>一个爬行者能以飞快的速度剥离加固船体钢板的衬里和铆钉。甲板维修工在欧罗巴的主要工作就是寻找并堵住任何在潜艇上出现的泄漏点。这些人受过专门对于如何保持船体完整的特殊训练，他们在修理时更喜欢被冰冷海水冲刷的刺骨寒意。甲板维修工可以在任何情况下维护和修补潜艇内外部船体，因为即使是在5000多磅的水压下也会有怪物游荡。</jobdescription.mechanical2>
  <jobname.mechanical3>机械工程师</jobname.mechanical3>
  <jobdescription.mechanical3>欧罗巴上出售的大多数潜艇的部件已经老化严重或是即将被淘汰。机械工程师专门确保这些部件在不能正常工作时及时进行维护、修理和有必要的升级。机械工程师可以在任何环境里处理潜艇上的部件问题，对于反应堆、发动机和气闸等核心系统极为熟悉，如同家一般，修理起来也是手到擒来。</jobdescription.mechanical3>
  <jobname.chiefmedicaldoctor>首席医疗官</jobname.chiefmedicaldoctor>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor>首席医疗官负责管理潜艇上的医务室，并确保永远不会缺少医疗用品，首席医疗官负责对伤员的抢救等。其他医务人员都听从他的指挥和调遣。</jobdescription.chiefmedicaldoctor>
  <jobname.chiefmedicaldoctor1>主任医师</jobname.chiefmedicaldoctor1>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor1>大多数船员都几乎没有医疗经验。主任医师负责只会其他的各类医务人员，管理医务室并准备医疗用品，为船上的船员提供医疗培训。手下的医疗人员应向主任医师直接汇报潜艇上的情况。主任医师的日常任务就是管理医疗箱和医药柜里的医疗用品和监测患者的生命体征。主任医师通常不会下船，大多数情况都是将护理人员派出进行水下作业。</jobdescription.chiefmedicaldoctor1>
  <jobname.chiefmedicaldoctor2>药理学家</jobname.chiefmedicaldoctor2>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor2>潜艇船员在船上或是船外都会受到外伤或染上疾病。药理学家负责船上药物的制造和组织。药理学家拥有很高的医学知识并了解许多药物的成分，可以在出现医疗紧急情况时快速制造临时的见效药供其他医务人员治疗患者。</jobdescription.chiefmedicaldoctor2>
  <jobname.chiefmedicaldoctor3>外科医生</jobname.chiefmedicaldoctor3>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor3>与欧罗巴上的野生动物打交道难以避免吓人的外伤，精通医学的外科医生可能是船上唯一知道如何进行手术的人。当出现医疗紧急情况时，外科医生会执行但能拯救船员性命的医疗程序——手术。外科医生通常在没有紧急状况时待在医务室，制造医疗用品并准备一个手术室，当情况发生时便向其他船员展示医疗奇迹是什么。</jobdescription.chiefmedicaldoctor3>
  <jobname.medicalstaff>医学博士</jobname.medicalstaff>
  <jobdescription.medicalstaff>虽然通常救治会被认为是理所当然的，但一条船上少不了医生这个职位，他们拥有治疗受伤船员的技能，并可以制造许多非药用化学品。</jobdescription.medicalstaff>
  <jobname.medicalstaff1>全科医生</jobname.medicalstaff1>
  <jobdescription.medicalstaff1>在欧罗巴冰冷的冰盖下，船员的健康和幸福度是很重要的。全科医生负责为船员提供生理、饮食上的护理，并确保潜艇上的医疗箱已经被首席医疗官准备好。全科医生会在手术过程中通过提供麻醉剂、传递必需品来帮助首席医疗官完成手术，甚至可能被允许在首席医疗官的监督下亲自做手术。</jobdescription.medicalstaff1>
  <jobname.medicalstaff2>护理人员</jobname.medicalstaff2>
  <jobdescription.medicalstaff2>船员在欧罗巴会经历各种各样的致残性创伤。护理人员是潜艇上处理医疗紧急情况的第一线，必要时会进行潜水作业。护理人员监护着所有船员，以便在紧急情况下能提供快速的救生援助。护理人员的座右铭是“越早越好”</jobdescription.medicalstaff2>
  <jobname.medicalstaff3>军医</jobname.medicalstaff3>
  <jobdescription.medicalstaff3>在欧罗巴的深海高压里潜水是最危险的事情之一，这意味着一旦船员一旦在舱外受了伤，他们就需要最多的医疗照顾。军医是一种特殊的医生，他知道在某些情况下需要致命的武力才能拯救自己的队员。军医对危险并不陌生，通常随着潜水作业小队一齐出发，军医永远不会抛弃任何一个船员，无论其是死是活。军医受过训练，可以为友方提供紧急治疗或兴奋剂。</jobdescription.medicalstaff3>
  <jobname.quartermaster>军需官</jobname.quartermaster>
  <jobdescription.quartermaster>军需官负责管理潜艇上所有的材料，并在制造者和清洁工的帮助下让潜艇保持干净，并且保证每个部门的所需补给不会缺失。</jobdescription.quartermaster>
  <jobname.quartermaster1>废品回收工</jobname.quartermaster1>
  <jobdescription.quartermaster1>废品回收工是任何自给自足潜艇的过滤器。他们负责解构、处理和分类矿物，整合打捞物和废物，让其变废为宝。在潜水员的帮助下废品回收工可以制造大量的金属材料。</jobdescription.quartermaster1>
  <jobname.quartermaster2>制造者</jobname.quartermaster2>
  <jobdescription.quartermaster2>许多潜艇都有一系列制造设备，可以以低廉的成本制造各个部门需要的补给品。</jobdescription.quartermaster2>
  <jobname.quartermaster3>化学家</jobname.quartermaster3>
  <jobdescription.quartermaster3>各种各样的化学反应对于潜艇的运行来说是必要的，例如高强度激光发射药或者是炸药制造。化学家是一位制造专家，她喜欢试验高度为先、易爆且非常昂贵的化学品。化学家配备了封闭的防水制造室，以安全地使用化学品并防止其他船员暴露于化学家工作的危险之中。</jobdescription.quartermaster3>
  <jobname.janitor>保管人</jobname.janitor>
  <jobdescription.janitor>潜艇是太阳系里最脏最臭最新的工作环境，没有人愿意挤在一个凌乱的地方。保管人负责清洁和物品分类，以增加其他船员的体验。</jobdescription.janitor>
  <jobname.janitor1>搬运工</jobname.janitor1>
  <jobdescription.janitor1>地球上有一句老话“一个人的垃圾是另一个人的宝藏”搬运工的工作是倒垃圾，凌乱的潜艇，懒惰的军需官和武器生产会产生许多需要驱逐或报废的垃圾。</jobdescription.janitor1>
  <jobname.janitor2>清洁工</jobname.janitor2>
  <jobdescription.janitor2>安全专员或医务人员留下的烂摊子，工程师和机械师的医用酒精，人或怪物的尸体堆在走廊上。清洁工的工作就是把这些垃圾分类并保持干净。清洁工在军需官的手下干活，清洁潜艇的各种重要设施。</jobdescription.janitor2>
  <jobname.janitor3>植物学家</jobname.janitor3>
  <jobdescription.janitor3>植物学家在潜艇上部署水培设施，以便在旅途中为船员提供稳定的食物供应。植物学家的工作就是照顾船上的动植物。</jobdescription.janitor3>
  <jobname.head_of_security>安全负责人</jobname.head_of_security>
  <jobdescription.head_of_security>安全负责人管理者潜艇上的军械库。他会召集部队进行危险的潜水行动或是潜艇内的防御行动，危机时会给予任何人必要的武器。</jobdescription.head_of_security>
  <jobname.head_of_security1>警探</jobname.head_of_security1>
  <jobdescription.head_of_security1>经验是赢得战斗的关键，反恐战争就是这样。警探通过监视保护船员免受内部威胁。警探可以执行安全措施和整个潜艇的预调查，以确保船员在不违反规定的情况下行事。一旦发现可能存在的威胁，警探就可以召集安全部队进行逮捕或消除威胁以保护船员。</jobdescription.head_of_security1>
  <jobname.head_of_security2>防御部长</jobname.head_of_security2>
  <jobdescription.head_of_security2>确保防御坚如磐石是潜艇上最重要的一环之一。防御部长负责防御潜艇无论是内部还是外部的威胁，可以提前在关键地方部署例如在军械库驻扎警卫，呼叫炮手准备就绪，并在特殊情况下呼叫执法人员。</jobdescription.head_of_security2>
  <jobname.head_of_security3>军士长</jobname.head_of_security3>
  <jobdescription.head_of_security3>船上的叛徒最想得到的是什么？当然是枪支和炸药了。军士长亲自管理军械库和船员的武器装备，通过驻扎可信赖的警卫来保护武器存放处、确保军械库安全，并对船员进行例行搜查，寻找违禁品。必要时军士长还可以给予船员武器或没收武器。</jobdescription.head_of_security3>
  <jobname.diver>潜水员</jobname.diver>
  <jobdescription.diver>潜水员是潜艇上最用的人，负责危险潜水作业。每当跳出气闸时，无论任务时采矿、打捞还是登船，潜水员都不会退缩。</jobdescription.diver>
  <jobname.diver1>深水矿工</jobname.diver1>
  <jobdescription.diver1>欧罗巴的热液喷口会从地幔中喷出大量珍贵的矿物，这些矿物被洋流一直吹到地表附近的洞穴里。深海矿工负责在EVA任务期间收集矿物和花卉资源。这些人有专属的背包和切割设备，可以把他们一路上发现的任何东西都拖回来。但这项职业也并非完全安全，他们应该始终提防平头哥。</jobdescription.diver1>
  <jobname.diver2>打捞人</jobname.diver2>
  <jobdescription.diver2>由于敌对的生物群、藏有威胁的水域和船员们谣传的某种黑暗力量，欧罗巴每年都会夺走无数人的生命和补给。打捞人则负责在沉船中探寻补给品和资源。在失事的潜艇上探索需要敏捷的身手和细致的心，一个错误就会送你去见这条船上之前的船员。每个人都听说过怪谈，你的工作是找出真相并将其带回来公之于众。</jobdescription.diver2>
  <jobname.diver3>蛙人</jobname.diver3>
  <jobdescription.diver3>毫无疑问...欧罗巴冰冷的水域里充满了绝对敌对的生物，但当潜水服妨碍了消灭敌人时，就需要训练一批人来专门处理这种情况。蛙人负责在带领潜水队执行危险的潜水作业并保证他们的安全。这份职业需要勇气、智慧和敏锐的第六感，但每个优秀的蛙人都具备上面条件。这些人是EVA战斗中的第一线先锋，领航员将他们引导至目标跟前，而受伤的士兵则在他们身后使用医疗用品或是战斗兴奋剂。</jobdescription.diver3>
  <jobname.security>安全专员</jobname.security>
  <jobdescription.security>安全专员负责保护潜艇免受外部和内部的威胁。居住在海洋中的险恶生物并不是唯一需要担心的威胁，所有人都知道木卫二分离主义在每条船上都派遣了间谍。</jobdescription.security>
  <jobname.security1>炮手</jobname.security1>
  <jobdescription.security1>潜艇的炮手受过专门的训练，不仅仅能使用电磁枪和轨道炮准确的射击，还能使武器时时刻刻保持在正常状态。潜艇配备的各类舰载武器对于其他机组人员的生存至关重要，炮手会不惜一切代价向指挥官认定是敌人的声呐信号开炮。</jobdescription.security1>
  <jobname.security2>警卫</jobname.security2>
  <jobdescription.security2>警卫队的工作就是在潜艇上巡逻，并向安全负责人报告船员的可疑行为。如果抓到了犯人，警卫会将他们关押在合适的地方并看守他们。警卫拥有的装备和技能可以在必要时将舱室改造成禁闭室。但警卫队通常只能使用非致命性武器，除非安全负责人允许。</jobdescription.security2>
  <jobname.security3>执法者</jobname.security3>
  <jobdescription.security3>执法者是一种特殊的安全人员。他们的只有一个目的：消灭敌人，无论敌人是在天涯海角还是正在和他交手。执法者经过专门的培训，可以消除一切安全隐患，并将指挥系统的伟大意志强加给船员和其他反动派。</jobdescription.security3>
  <jobname.passenger>闲散人员</jobname.passenger>
  <jobdescription.passenger>闲散人员是作为乘客在潜艇上的平民，大概是为了赚钱或者是旅行吧。或者他们甚至都不知道自己在船上？总之——坐下来，放松一下，享受旅程吧！</jobdescription.passenger>
  <jobname.passenger1>音乐家</jobname.passenger1>
  <jobdescription.passenger1>木卫二冰盖下面的音乐会是最纯粹的娱乐形式之一，音乐家的心理疾病通常会很快就消失。古老的地球音乐在欧罗巴很少见，但也不至于闻所未闻。</jobdescription.passenger1>
  <jobname.passenger2>科学家</jobname.passenger2>
  <jobdescription.passenger2>科学家的欧罗巴前沿科学提供了许多许多的科学突破，从欧罗巴的植物群、动物群和异星文明中可以学习到很多东西。保持科学探索的安全性和数据获取对于现有的木卫二前沿科学来说非常重要。</jobdescription.passenger2>
  <jobname.passenger3>小丑</jobname.passenger3>
  <jobdescription.passenger3>一声为战争,两声为和平,但最重要的是,赞美小丑圣母。 </jobdescription.passenger3>
  <jobname.inmate>囚犯</jobname.inmate>
  <jobdescription.inmate>看起来你的处境可不妙啊，你被抓了，然后被丢进了监狱。你最好别再挑事了，不然保安会和你玩的很开心的...让他们玩的开心也许就不会砸烂你的脑袋了。</jobdescription.inmate>
  <jobname.inmate1>土匪</jobname.inmate1>
  <jobdescription.inmate1>所以当了这么多年土匪，你赚的盆满钵满，是吗？</jobdescription.inmate1>
  <jobname.inmate2>恐怖分子</jobname.inmate2>
  <jobdescription.inmate2>尽管你信仰自由，但所有的线索都指向了你。没有人会知道，你即将为革命燃烧殆尽。</jobdescription.inmate2>
  <jobname.inmate3>邪教徒</jobname.inmate3>
  <jobdescription.inmate3>升华——为了欧罗巴的未来...以及你们这些压迫者的垮台！</jobdescription.inmate3>
  <!-- Items -->
  <entityname.promotionmedal>晋升勋章</entityname.promotionmedal>
  <entitydescription.promotionmedal>使目标有资格晋升的奖章（允许他们改变职业而不损失经验）</entitydescription.promotionmedal>
  <talentname.promotion>毕业典礼</talentname.promotion>
  <entityname.navpda>手持导航终端</entityname.navpda>
  <entitydescription.navpda>手持式的导航终端。允许你远程控制一艘潜艇。</entitydescription.navpda>
</infotexts>